想剪林作個髮型 去到SALON點講?

急
線上等 求解答

柒頭

唔該幫我剪個渠頭

傻㞗頭

咁唔駛剪啦

中分

「唔洗剪，幫我摷撚亂個頭」

㞗字點讀?

年薪百萬頭

會唔會去寵物美容先幫到你?